美國共和黨參議員提案 要求撤銷對華永久最惠國待遇 總統必須每年審批中國才能有最惠國待遇

最好永久撤銷

又係挑戰兩黨共識既關鍵時刻

Rick Scott: Time to End Permanent Normal Trade Relations With China

一早要取消

點解所有強硬既對華政策都係共和黨提

最優國待遇簡直喪權辱國

尋日咁撚串都仲要review?

咪係，中国勃起了，唔稀罕尾國

all talk no action

唔知道民主黨會唔會身體好誠實反對

美國左膠一定會反對

審咩批呀 一日有共產黨一日唔比佢

做就all action

中方堅決反對，對美方撒銷對華最惠國待遇措施，作出反制行動，會先提出對美國主動撒銷最惠國待遇。